點解gay佬咁鐘意屌屎忽 唔鐘意打飛機

因為屎忽有括約gay

0/10

戇鳩

-10/10 痾尿同射精都係靠尿道括約肌